點解黑警咁鐘意熱飲????????????

因為佢地醉曖走冰

10/10

你蠃

我第一個反應只係 驚咗"凍檸水"

創意:10
驚喜:10
合理性:10

錯
佢地鍾意加冰
但免費
唔駛加$2

凍撚水

Ok

👌🏻

？

好耐無見d咁高汁嘅1Q題

因為係我出嘅

可以整meme

樓主高質

笑到停唔到

啲朋友都大讚高汁到仆街